\input{../../../main}

\begin{document}

\teachermode
\large

\setphysstyle{ГЦФО 10}{Задачи}{17.09.2019}

\libproblem{other}{mipt-kanat-1}
\libproblem{other}{mipt-kanat-2}
\libproblem{other}{mipt-kanat-3}

\newpage
\setphysstyle{ГЦФО 10}{Задачи}{19.09.2019}

\libproblem{russia}{1985-09-2}
\libproblem{original}{kanat-vverh}
\task{ Капля воды падает в водяном облаке. Водяное облако состоит из
  равномерно распределённых покоящихся маленьких капелек с
  водой. Найдите ускорение капли. Считайте, что в процессе
  столкновения большой капли с маленькими капельками массы капелек
  присоединяются к большой капле. Также для простоты считайте, что
  капля всё время остаётся сферической. }

\newpage
\setphysstyle{ГЦФО 10}{Задачи}{15.10.2019}
\task{По горизонтальным рельсам без трения движутся параллельно две тележки с дворниками. На тележки падает $\mu$ [г/с] снега. В момент времени $t=0$ массы тележек равны $m_0$, а скорости --- 	$v_0$. Начиная с момента $t=0$, один из дворников начинает сметать с тележки снег, так что масса ее в дальнейшем остается постоянной. Снег сметается в направлении, перпендикулярном движению тележки. Какая тележка будет двигаться быстрее? Почему?}
\libproblem{okrug}{2006-10-2}
\libproblem{kabardin-orlov-zilberman}{5.9}

\newpage
\setphysstyle{ГЦФО 10}{Задачи}{22.10.2019}
\libproblem{tuymaada}{1.16}
\libproblem{kvant-page}{1990-08-p75}
\libproblem{zilberman}{p78}

\newpage
\setphysstyle{ГЦФО 10}{Задачи}{12.11.2019}
\libproblem{soros}{1999-10}
\libproblem{okrug}{2006-10-3}
\libproblem{kvant-page}{1986-04-p52-1}

\newpage
\setphysstyle{ГЦФО 10}{Задачи}{26.11.2019}
\libproblem{rayon}{2015-10-3}
\libproblem{okrug}{2006-09-4}
\libproblem{rayon}{2012-10-4}


\newpage
\setphysstyle{ГЦФО 10}{Задачи}{5.12.2019}
\libproblem{manida}{195}
\libproblem{other}{phd-problems-thermodynamics-1014}
\libproblem{manida}{221}

\end{document}
%%% Local Variables: 
%%% mode: latex
%%% TeX-engine:xetex
%%% TeX-PDF-mode: t
%%% End:
